李慧琼輸既話 我直播食屎

屎呀喂

lm

Ok

LM

留名

夠薑就輸

唔好亂黎呀手足

嚟嚟嚟 LM

食屎啦你

食完病撚左點抗爭呀
500下situp

希望樓主食得成

你食硬

你食撚梗呀

Lm

留名睇食屎

屎都想呃嚟食

唔信我食到

兩害取其輕
唯有祝樓主求仁得仁

支持
希望你可以食到

食得未

留名等睇食屎

呢個真係難d 嗰個位係建制票倉嚟

請快食屎！！！！！
快！！！！

我要睇你食屎

小心伊波拉

跟, 直播食M血

巴打你食屎啦

唔好走數

玩咁大

追數啊仆街

我諗起鍊金巴
樓達 RIP

lm 唔好走數

玩到咁大

唔係玩咁大阿嘛

呃屎食

你大撚獲

有無live

Lmlmlm 咪走數呀仆街

有冇咁餓

我批准你走數
或直播食一個兩磅蛋糕

我盡力....阿比你.

食屎都冇你咁癲

樓主你食撚硬

幫長毛集氣

快食

手足唔洗咁......

我要你食！

喺土北票站現場
勁多人

真係？

您硬食架喎

求你一定要食屎

抵食啦，支持

要裸跑先有用

推咗先

留名睇食💩

推左先

推

你食屎型朱古力都收貨

加油

等睇表演

支持

希望你食

ln

咩情況

等睇食屎

唔好啦…屎喎
臭到你嘔啊

隔離已經要裸跑
你玩食屎

推一推吖唔該

第一次咁想睇手足食屎

我贊助你一打漱口水

LM支持你！

啲屎準備好未?

屙屎頂啦你。

大你!!!!!!!!!!!我食屎加灌腸再食返

我好想你食屎, 最多加美極俾你

食啊食啊 求下你

我知你好想食㗎 希望你願望成真

係咪想搵朱古力當屎?

玩咁大唔好走數呀

留名睇你食

你食撚硬呀同你講

未試過咁想睇人食屎

樓主可以搵定屎先

留名睇你食屎

真心希望睇樓主食屎

今朝開post呀嗎
有助選情

咁你拿定出黎先

跟

食未？

lm

加埋飛佛，記得找數

Okay

留名等你食！

留名等睇

開完票先話食

咁你食硬啦

又有嘢睇

我柯緊屎

我想睇你食屎

On

祝你有屎食

知你想食啦 希望你心想事成

求下你一定要食

長毛贏咗我飲尿

留名 找數

大佬唔好咁癲喇但你唔會走數嘛

辛苦曬

好似輸20票呀屌

多謝樓豬

我好撚想你食

靚燈

你寧願裸跑定食屎

等睇

等睇食屎中。

無人想俾M 血你食

請勿走數

你定義好咩叫屎先

力撐巴打食爛屎

完

我幫手拍攝

支持，可以免費提供，祝你食屎

毛哥輸左

留名睇歷史性時刻

好似輸20票

集氣

咁岩我屋企隻哥基岩岩柯完屎
屎已經為你準備好

我真心燈緊 我本人燈力都幾強 所以希望燈到

希望你食到屎

小弟屋企可以提供大量

樓主一定要食屎ar

Lm!!

快L啲

你唔係玩甘大啊麻 ching

難輸過世界盃中國拎冠軍

梁國雄議員

留名，全家一齊睇你食

想睇

我唔想睇，食咗話比我知就得

真係食到嘅 代土瓜灣街坊多謝你

唉 好想你食

手足都傷死咁多啦 食下屎灌下腸有咩所謂

來吧來吧~~

毛哥不樂觀

幫樓主集氣食屎

金魔法師

希望你食到

多謝手足

算吧啦你
信你真係食就戇鳩啦
連登仔 最撚叻既一樣咪走數囉

等找數

呢張都當有效

lm
冇走數我裸跑

lm睇食屎

無啦 長毛輸左

你記得痾完啲屎留返起先！

屌你地玩到咁大

強帖留名

屌你唔使食喇

你痾定先啦

洗唔洗推得咁快

留名跟進

想睇 希望你食屎

唔好意思呀 我想你食屎 難為你啦

你無得食啦

黎埋維園同另外幾位手足一齊表演不如星期六維園開party睇幾位手足表演

LMLM

無撚野嘛

痾定先啦

我準備屎 你準備把口

而家走勢如何？有冇人係點票現場

，

我第一次祝樓主食屎

下？堅？睇撚住都咁？

投呢票條仆街正on9

留名睇走數

係咪熱狗做

長毛輸12票

輸左

好玩唔玩你玩屎🤨

留名睇食屎

樓主展現人性光輝

贏左

我痾定比你

李慧琼竟然贏撚咗,dllm

我肚痛，啱灑

輸咗

隔離post位巴打要裸跑了，趁而家未知結果收返佢

唔夠燈

屌 無得睇

人黎 喂公子食屎

唔撚係呀

樓主唔使食屎了

留個名先

琼子win

冇得食啦而家

屌。。。。

唔使食啦

驗票啦

食屎啦樓主

唉樓主唔使食屎

【票站消息】 #九龍城 #土瓜灣北 選區， #民建聯 #李慧琼 擊敗 #社民連 #梁國雄 當選

唉 仲諗住睇你食屎

死橙狗

I thought he asked for that

民賤聯主席果然唔係流料

12票

唔好意思阻一阻

西貢點咁耐？咩事？

長毛輸500幾票

未見過有人食屎

勁多有問題票都當OK LO....

贏咗啦琼子 不過真心預咗

我聽到12喎

咁要召喚屎之煉金術師巴打

好偉大

好似千5對千8幾票
空降係差少少

12係廢票

差咁少

唉

21

幾時出link直播?

12張無效票 FOR大紀元LIVE

長毛輸300
散水中

長毛1538
輸300左右 廢票12

樓主唔洗食屎唔知開心定唔開心好

連登個個燈神
樓主為左大家想試下食屎

土瓜灣最多老人院
好難贏

唔駛食啦。。。

你痾定都得

咁重口？不過照lm留名等睇

等我仲柯定比樓豬

屎都冇得你食

贏咗啦

屌 好撚憎個八婆

長毛

毛哥

無得食???

留名希望有得睇找數

樓主想食都食唔到

毛哥……

唔推邊有得笑

毛哥, 雖敗猶榮

李慧琼D屎,你點拎的?

屌你樓主燈住哂

樓主想找數都冇得

屌。。。。食唔成

屌想睇食屎

贏咗

含淚投建制班仆街

屌 輸得唔抵但預咗

辛苦了手足造勢 相信你就算食都食得好好味

我屌無得睇樓主食屎

搶到1500票只輸300已經好好成績了

樓豬
長毛

長毛發表落選感言

輸幾多

你好彩

買左花生🥜幾時開台

買定三包花生先

300幾票

長毛輸左好多次
有啲心up

樓主你好彩

屌

土瓜灣根本藍到發黑，咪ff

裸跑魔咒要用裸跑架

長毛收黑金收得你咁開心，有報應架

樓豬冇得食

唉 好想睇人食屎

罰佢日日幫琼子奶西

建制輸緊喎
你係咪喊緊呀

可惜睇唔到你食

可惜

長毛錯判形勢
次次都係簡啲死區去參選

我投泛民喎，點解要喊

你可以屙定先

樓主燈撚輸咗長毛

佢擺明我不入地獄誰入地獄啦，佢都半退立會都唔再玩

20 votes deficit

屌再點過呀

樓主你今次真係執返條命

食唔到啦

係,佢有心想當選憑佢名氣一定可以揀啲易既區,佢真係有心為個社會付出

食唔到了

九北依個真係死區
你搵素人輸得仲勁
長毛第係有啲名氣

屌你老母

大家唔洗驚慌，土瓜灣真係廢老多。
係極品廢老，郁啲喊打喊殺。所以預咗。

佢就係要打大佬，佢去是但一區都贏

張廢票寫李慧琼子幫唔到佢但係又投佢
又唔俾機會長毛證明幫到自己

唔係屌人，長毛自己本身都仆街
去屌長毛做得唔好先啱

無得睇食屎

陳雲個仆街有講

今次好好彩下次好難講

屌我要睇你食屎啊

呢個區堅係多老人家

幻想排個幾鐘就係為依張screenshot

有冇撚可能呀屌？？？？？？

算係咁啦喂呀哥
而家都已經唔志在

證明根本唔係贏硬
下次唔空降碟搵過後生同正經既
應該會贏